// Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

1. Функції - це спосіб скоротити та об'єднати код, який буде виконувати певну повторювану дію. Для роботи функції потрібно лише оголосити її, визвати і вказати параметри.


// Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

2. Аргумент не обов'язково передавати у функцію, але якщо функція потребує цього, значить в її тілі потрібно опрацювати аргументи і повернути результат. Наприклад, є функція калькулятору, який повинен приймати певні аргументи, щоб виконати певні дії над ними.


// Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

3. Оператор return повертає результат функції і завершує її виконання. Не вказуючи його, програма самостійно повертає undefined.